薩利亞真係求開開心心打個和大家有飯食

30蚊一個意粉真係有松露同足野菌

雞翼出去買一磅十幾隻都三十幾，同等價錢佢煮八隻比你食！

無限添飲13蚊貴少少，但有冰任加，平時茶記飲可樂叫汆個冰底都貴2蚊 估計飲到6杯都回本

無俾13飲野都唔捉添

薩利亞係比阿古路食

唔好咁呀ching，佢蝕入肉唔做大家無得食

樓面成9個，兩更18個，一個12000，一個月都21萬

仲未計掃把經理洗碗廚房

唔怪得仲要上菜咁快，真係好錫客

日本仔經營既都老老實實

由食元氣變左食殺你呀?

飲到6杯都回本

呢個真，份量唔細

2:30去元氣下午茶

張相可唔可以影好d

食完一定屙 不了

一條友點食最抵

賓妹先食

良心企業

屌你老味啦 係咪俾三十幾要食走地雞先得呀

依家d 00後唔識得感恩

呢家食飯貢貴 有得食下平野未讚下人囉
下下都要扮真知灼見 高人一等攞彩
係人都知係雪藏野啦屌你老母 正傻鳩
下下都jer 樣樣都屌 正一中國人DNA

所以我好少食 費事佢蝕死

法國咩咩妹開啲post 好高汁

$69
$32 黑意粉
$27 肉醬多利亞
$10 包

唔駛運費？雪住叮熱唔駛電？雪藏就無成本？三十幾蚊釣隻雞翼比你好無呀？